# Test job

### Task description

##### Пропускная система.

Необходимо реализовать сервер пропускной системы. Сервис общается с внешними
интерфейсами посредством REST интерфейса.
Сканер получает ид ключа пользователя и отправляет его на сервер, добавив номер
двери и указание на вход или выход получает ответ, можно ли открыть дверь

Ограничение: пользователь, не вышедший из одного помещения, не может войти в
другое. Сервер должен логировать все действия пользователей.

###### Приложение должно реализовать следующий интерфейс:
http://localhost:8080/check?roomId=1&entrance=true&keyId=1

###### где ответ 
+ 200 - дверь можно открыть
+ 403 - запрет на вход
+ 500 ошибка

###### первоначальные данные:
+ 1-5 - существующие двери
+ 1-10000 - пользователи

Пользователю можно входить только в те помещения, на номер которого делится его ид.

